點解麥巴屁會有人捧

咁撚冇品 淨係對住阿根廷條老人後防先屈到下速 對住有啲實力既防守球員過都過唔撚到 仲話係新球王 人唔笑狗都吠

淨係個球後腳比基奥特已經超哂班啦 有冇睇波嫁你 唔好見人反就反啦柒頭

其實阿根廷條防線有幾老人？ rojo 奧達文迪三十未到

有球俾KDB 踩定個波

7 dribbles
6 key passes

就算幾有球技都好，
條友好撚幼稚
同球王既級數都仲差幾條級
冇個種男人既吸引力

威啦威啦 超晒班啦啲演技 唔抵得咁多人駡麥巴屁啊

唔抵得人地19歲代表國家 做到你做唔到既野
搵到你搵唔到既錢?

駁唔到
一句唔抵得就可以無視佢既個人行為

忽然波撚？ 32隊中阿根廷平均年紀最大 Perez 32歲 mascherano 34歲 banega好少少都30歲 Otamendi 30歲啦喎 rojo係後生啲既

點都好一定成熟過你同麥巴屁

人地19歲已經出黎打工,你仲喺屋企打機咋

唔係話要佢幾成熟
但唔好做d咁既行為囉
呢d小朋友行為我中三踢波時已經唔做

我唔抵得佢咁好戲都冇Oscar攞

咁早出道要演員 我真係要反省下

上班台大把巴打十八九歲已經出來做倉做地盤了

咁撚鐘意睇人有品就死去做義工／捐血啦
大把有品人慢慢睇

所以做球員唔可以有品？
咁卡卡拿姆未收硬皮

牙朗以前係獌都係咁啦

呢三腳波 世界上沒咩人做到
尢其第三腳後腳

你中三踢波嗰陣有得比你拖時間入世界盃決賽咩

你問我19歲時點既
答你又拎我同佢比
下次問美斯同阿郎19歲個時有幾成熟麻

後生仔係咁架喇 年少氣盛為左勝利搏到盡 有邊個後生無犯過錯
C朗當年都拖角球旗扭波玩野啦 做唔做到球王係睇佢之後變得成熟

變得成熟佢就係下一個C朗 相反就變尼馬之流